有冇人又是好怕辛苦？捱不到

個d 咩跟車，折櫃，地盤

辛苦到

多多錢都不做

m 記我都頂不順

渣GA

有冇介紹
星期六日

n